熄燈前大家有咩遺言？

利物浦萬歲

瞓啦柒頭

光復香港
時代革命

猁獌
都是垃圾

下世再見

屌你